﻿001	テーレ様！　戻りました!!	VO_rega.rega_sys_0002
002	…………戻ってきたか<br>ご苦労<br>お前は下がっていろ。指示は追って出す	VO_terre.terre_sys_0044
003	はーい！　ティナさん、モカさん<br>またあとでね！	VO_rega.rega_sys_0005
004	テーレ様、約束通り…<br>アセナ様より“証”を<br>戴いてまいりました…こちらです
005	ご苦労だった<br>思っていたよりは早かったな	VO_terre.terre_sys_0004
006	…アセナ様の姿を見て、テーレ様の<br>おっしゃっていることがよくわかりました<br>我々は…寄りかかり、甘えすぎていた	VO_tina.tina_sys_0020
007	理解できたならそれでいい…<br>遅くとも<br>まだ完全に手遅れというわけではない	VO_terre.terre_sys_0010
008	ですが、風のマターを復活させ<br>“ベルゼバブ”の管理を<br>アセナ様から離せばいい	VO_tina.tina_battle_1016
009	…アセナ様を殺す必要はないように思います
010	風のマターは必ず私たちが復活させます<br>…ですから、テーレ様<br>…どうか考え直していただけませんか
011	…ではどうやって、風のマターを<br>復活させるつもりだ？	VO_terre.terre_sys_0031
012	え…	VO_tina.tina_sys_0047
013	未来を守るだの、風のマターを復活させる<br>だの…言っていることは立派だが、<br>それを行う為の筋道が見えているのか？	VO_terre.terre_sys_0001
014	そ、それは…まだですが<br>しかし、必ず見つけてみせます！	VO_tina.tina_battle_0019
015	ふん…まあいい<br>約束通り、三大精会談の席にはついてやる<br>とっとと帰ってヴォダとフゥに伝えよ	VO_terre.terre_sys_0010
016	…お待ちくださいテーレ様！<br>なぜ、グラトニー軍をあの場所に<br>配置したのです…？	VO_moca.moca_sys_0002
017	それを知ってどうする？	VO_terre.terre_sys_0006
018	我々が戻ってこれない方が、テーレ様に<br>とって都合がよかったということですか？
019	あの数に正面からぶつかっていたら<br>我々はまず生きて戻れなかったでしょう…<br>レガがいなかったらどうなっていたことか
020	レガがいた<br>お前たちは生きて戻ってきた<br>それが結果だ…十分ではないか	VO_terre.terre_sys_0010
021	何が目的だったのかを<br>お聞きしているのです！	VO_moca.moca_sys_0039
022	アセナ様のもとへ向かわせた理由は、<br>痛いほどわかりました
023	しかし、グラトニー軍の件は<br>理解ができません！　サガの未来を考えれば<br>三大精会談を行わなければなりません
024	なのに、<br>まるで我々に戻ってこられたら<br>困るかのようではないですか!!
025	…お前たちは風の力を使いこなせていない<br>レガの戦い方は大いに参考になったはずだ	VO_terre.terre_sys_0030
026	レガの方がまだ使いこなしている<br>…それを知るいいきっかけだったの<br>ではないか？
027	…たったそれだけの為に？	VO_moca.moca_sys_0021
028	風のマターを復活させるのに重要なことだ<br>とは思わないのか？　お前たちは<br>『それだけ』で片付けてしまうのか？	VO_terre.terre_sys_0029
029	…お前たちが“証”を<br>持って帰ってきたことは褒めてやろう…<br>だがお前たちの力はまだ未熟…
030	お前たちの“風”の力では、<br>まだ風のマターを復活させるには<br>足りないのだ…まずはそこを見つめることだ
031	現に、レガがいなかったら<br>“試練”を乗り越えることも<br>できなかったのではないか？
032	…!!
033	ふん、図星か…まあいい<br>今はまず三大精会談だ。ヴォダとフゥ…<br>そしてサガの民全員に伝えよ	VO_terre.terre_sys_0010
034	サガの掟に従い、三大精会談を執り行う<br>そして、サガの未来を我々の手で変える<br>…サガは生まれ変わる、とな…！